
	Плагин RedirGo для Fapos CMS 2.x

Плагин для показа промежуточной страницы при переходе на другие сайты с функцией ведения чёрного и белого списка сайтов.

    Установка:
Плагин можно установить в каталоге плагинов (Админка->Плагины->Установка плагинов).
Если у вас старая версия движка или вы пользуетесь не форком от modos189, следуйте инструкции:
1. Распаковать архив и переместить папку before_view_events в sys/plugins.
2. Для файлов sys/plugins/before_smiles_parse_redirgo/config.json и sys/plugins/before_smiles_parse_redirgo/go/go.html выставить права 777.

После этого можно войти в настройки плагина в админке и отредактировать параметры.